中咗催淚彈出現紅點 水泡

可以點 可以去邊度睇醫生

成身都有 好痕

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔好沖熱水,你係比粒彈直接打中定點

睇黃醫生

長期食煙 唔係直接打中

唔可以沖熱水？ 浸熱水呢

直接去睇急症，話唔知做乜會咁

Who

Call 98456641 612 問醫療

Push

可唔可以聯絡我 tg @jargar6

有隻中藥我之後拎嚟搽tg引起嘅唔舒服覺得幾好 想試下可唔可以拎嚟搽水炮車呢個

杏林覺醒睇下幫唔幫到你

或者驚同個唔識嘅人交收唔安全嘅話 建議你去睇杏林覺醒都得 要快啲好返

手足加油要頂住呀

搵杏林得唔得

同意，或者612

甘多狗守門口，唔係急症就搵612 杏林好過。

紅點同埋好痕
塗左過敏cream同食過敏藥（治敏速）好d

但你有水泡就問問杏林啦
whatsapp佢地

仲有 國難中醫